望到佢做戲都覺得尷尬

Just give up already so ugly